神已經派左第二個獨生子黎地球

其實拉登就係神既兒子 好多年前神派獨生子耶蘇去以色列 佢比世人離棄 被釘十字架 3日後復活 大約二千年後 神唔可以再容忍依個世界 再次派遣獨生子 於伊拉克 消滅世界上的恐怖主義國家-美國 並將獨生子命名拉登 不過世人背棄拉登 拉登被殺後3日復活 佢無一句怨言 默默為世人發動聖戰

唔係洪秀全咩？百五年前嚟過啦